租屋問題

想同女朋友搬出黎住
目標 7-8k 一房一廳
想住係地鐵紅線 綠線
最好行10分鐘內到mtr

岩岩裝左美聯 中原 app睇
好少一萬樓下租盤
係咪要落鋪先易搵平盤
有無邊區推介

7/8k 近地鐵站 大圍d updup 百零呎唐樓都唔得啦

btw d app厄人多 去搵d細地產店問

唐樓就有機會